如果我條撚長到可以插自己屎忽 而我未夠16歲

算唔算非法肛交

唔使咁辛苦，直接切落黎，塞入去咪得

我驚一插嗰下就畀人拉

樓主係咪就係當年嘅李露眉

肛交要21歲

上網睇男男改咗做16

可以強姦自己

幾時既事 可能我真係老了

好似2014

你蘿油係受害人唔駛坐
賓周係被告要坐
結論係鎖你賓周幾年

正解

好耐冇見

唔係無可能 見過有人中出自己

你話自己垃圾廢物人渣偷呃拐騙再告自己誹謗囉

點解係俾人拮果個係受害人

賓周 蘿友都未夠秤
一齊坐先岩

咁雙性人屌自己算唔算亂倫

扯咗條J向上，又點屈返向下插自己
你條J好似軟皮蛇？再長都冇用啦

go fuck yourself

你條j原來痴住屎忽生

於心有愧？